藍絲去邊個商場咪由佢哋囉

商場都係啲地產商既，藍絲一黎就要拉閘
繼續落去你睇下啲地產商幾時會反枱

聽日見！

應該引去港鐵商場

邊個商場有班騎哩怪去過真係即時低幾級
浸蝗味重到
淘大今次搞幾多公關都冇用